有冇人一諗到身邊嘅人總有一日會離開自己就會不其然想喊

如題

親人又好，另一半又好，朋友又好...
晚晚臨瞓就會諗到呢個事實，不其然好sad，正唔正常？

我有時都會
多數係諗到係親人

唉

媽媽6月做手術 一諗起心都酸埋

早幾日先有個類似嘅post
我眼淺
放過我好嗎

仲要係明知道結果 但你又無力改變
例如 父母遲早唔係到
fd 畢業後生疏
所有野會變哂

心入面突然 暗暗束一束...

爸爸媽媽係最sad

唉
人生有好多過客

我都係諗起媽咪遲早會離開我而無端端喊

唔知點安慰你...撐著

唔好意思

面對啲鐵一般嘅事實真係唔知點去釋懷 跟住諗諗下又開始sad 屌

認同 由細到大最親嘅人 已經習慣咗佢哋係我身邊 真係想像唔到佢哋走嘅時候我會幾崩潰...

人生可唔可以唔好咁

所有野都有限期
所以先要活在當下

嘩 巴打咁夜唔瞓啊？

我都想好似你咁諗嘢正面啲

最sad係同某啲人不知不覺間漸行漸遠
當你發現嘅時候，已經連佢背影都見唔到

我覺得 只要仲有心 都可以將個背影追返嚟嘅

呀媽係我中學時有腦癌
一路睇住佢由手術到化療一路衰弱
最後好似老人痴呆咁控制唔到自己同認唔到人
即使眼前都係同一個人但知道你認識既親人已經離開左
所以唔好成日覺得自己大把時間

Sorry
我會對爸爸媽媽好啲㗎啦

要grad了
偶然campus相見嘅機會都冇了

我明 就算幾掛住一個人 都明知唔會再有資格去見返佢

唔洗sorry
只係好似溫書咁
真係好多時間唔到大限都唔認真對待